[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3118)

SLOW

我腳

屌 又冇999

垃圾比馬

大阪

比馬咁都頂唔到

柏雷比多1c

夠膽畀個12碼閪魚

比馬GG

垃圾

比多1

魚快cup
柏雷果場比多粒

俾個12m啦

柏雷 11.5s 震過柏金遜

又赢

柏雷真係2:0 11c ft

屌柏雷半3全11

老鼠！！！！！！！

完左？

食野亮太郎

入500輸$100 今晚再追

屌比我斷我條過關Dllm

西鯨又比假希望

退錢ok?

世界波未

千葉40m勁射中柱

2:0 11c ft

2:1

屌 俾人入

鹿仔歷木開單一世球迷

Yeah輸撚埋

咁都大到西鯨

西鯨絕殺
俾人

笑死

打去馬會退飛

日同韓一樣難賭

唔識報分唔好勉強

無論事隔多年我也心跳！！！

唔贏就輸
收貨

我腳串心跳手足出黎了～

激死

大勝日

魚2球一樣輸法

歷木、鹿仔開單一世球迷

屌你松鼠。。。。揾人捉我驗腦

鯨魚大球咁都執返返黎

屌一日汁3k

冇人叫你燈閪

22:30 召集半大狗

wakanda forever

日假

汁3k

比個單黎好嗎？

西鯨真係以後唔買

一個下就汁30K

易撚到

斷腳斷撚啦西鯨

屌你老母不死鳥

我條3串1又比西鯨打爆左 之前又係

Lm

事後入黎未

記得之前有條友講咩1日汁5k好撚易
咩日日汁唔洗返工
之後針到仆街

你個名

lm

我條6x1俾三神一腳踢走4k 屌你老母

今日開心
樓100
派100payme

Lmlm

事後狗全面進場

呢到淨係jer人輸錢同事前飛

首爾盤邊有得輸

呢個乞計唔計

LM

100未

我

究竟邊個搶到100

100

我了

kj

m

Mememe

屌 差d

王琴 生命巴唔jer事後狗?

繼續下場

練左幾耐

事後狗同cd rom真係準時上水

巴打 有冇水

執返少少

好似係cd rom?
我都2星期冇追波post

最鐘意事後，一定輸多過贏先po

西班牙u21 學咩人讓咁深

再黎啦

個post就係咁樣run
派錢 LM 走數 狙擊

波蘭派錢?

咁派我啦 我101

狙擊我

真。。。

派我好意頭 我108 一定發

wakanda fg

派100 不如出條波水 大家齊齊贏仲好啦

1.68
直屌客+1/客勝好過

剛果咁廢點解會讓

最近先屌波 有罪?

唔中你又會屌佢，派左就cashed

1.68

巴打派你啦
留tg

10000收6800，易到

出波水
冇本事
唔好意思

Tg唔覆我 點派你

咁派我啦

Gun了

Wakanda forever

情感注！

wakanda大船？

鳩買左2230主

首國歌幾好聽

Fs 巴去咗邊

我屎眼到

今日有莫迪 又撚人?

上場係盃賽 今場會正氣

前一場 特羅索

兩場角大

榜首賣分姐

聽朝5場美假 4場有即場 剩低嗰場係

就係諗佢會唔會再買咁撚狗

wakanda殘陣 冇黑豹

易到 9场中8走1

佢再讓就讓位 坐唔到榜首
我決定比個last chance佢

剛果民主了

尊重啦

中左條4x1 但輸左2注大注
西魚柏雷大波
今晚要1k上6k

好似有美隊 應該贏硬

有金同無金囉

lm gun

一個金色 一個黑色

Wakanda x mordric
Half confident

Wakanda 角細50%

想買莫迪要驗腦？

半一不了

半一比狗買

訓左淨係買到 柏雷 第三球無入球@3.8

連登波強2-1

Yy 係咪針左好多
唔見左咁耐

想g

驚左你

2230開始上盤日得唔得

幾號場

記得yy好似職賭
冇理由咁耐唔見 ...

連登主其他$500

高登老餅 唔夠 連登仔 精力好，日日打飛機都冇問題

叫佢上返水啦
有少少掛住佢
Ps:非gay

Bill gor頭場咩推薦

小星星都唔會針人地份工都中產

神船goallllllllll

4倍半大

屌 非洲波
唔出水害人啦

職賭都要放下假， 同埋呢排下盤當道。。。

德國女足-2 最衰無盤

買了

好仆街。。出面盤-2都係低小小水。。

頭場馬呀

唔見左幾日

留錢聽日啦好嗎
英國馬都偏伏

啱丫

中超唔識賭

屌你老母臭閪 玩撚完未

雖然無買
但見到成堆人GEL2:0
之後變左2:5就想笑

好撚好笑

狗會今晚咁多即場？

非洲盃點賭好

呢句野邊個講 搵唔返

重binc

輸咪輸 係咁jer好好玩咩
不如貼你今日贏個d出黎睇下

琉球2-0 Goalll 易到 早知買主勝唔買+1

Today is lucky day

莫迪高水半一上盤

Jer 同 gel頭都係一件好撚on9既事 打和

下場買咩

想要角細 但非洲波買10當睇波算

慢慢jer 我今日贏夠

不過諗諗下講真佢都係on99 gel錯頭姐 都無寸鳩人
買對家果d笨柒

叻過你咪得 咁得閒jer人應該係贏幾百蚊開心到彈起個d傻仔

咁得閒jer人既感覺係點

我鍾意衝出黎屌你老母 點？

跑12？

12 9 7 買左最熱兩隻 唔洗死

見12落重飛就買w

抵屌過買q

烏干達 贏硬??

角細啦

點解烏干達個排名係2014
剛果都幾勁排40幾

黑豹宜家排79

烏干達個陣好多土炮喔

Wankanda forever

架船大撚到咁

咁多位手足準備好未

wankanda forever

土炮 = 合作性 + 溝通 有加成

Wakanda 禾never

Feel 到剛果要贏了, nigga盃都係打假

剛果要剛了

德女-2？

冇人買角？

找亮點

反摩最掛住佢

捲土重來有無水

波拿斯正選

邊隊

明陞懶惰特

咁樣屌人老母 見到都驚

剛果

本身睇好客 依家想反手買主all in了

剛果D人腳起碼都聽過個名啦，有英超又有德甲兵

尋晚英撚？

英撚呢D特殊例子

有國安nigga前鋒巴甘布

尋晚埃及比人撚到
又英超金靴

烏干達個邊真係一個人都唔識

下盤啦？

2230反手買

黑豹

要了

Gun

掂！

剛果 貼飛未

剛果×德女 半大
剛果半主

、

仲未走？仲賭？又話唔賭

屌唔jer 啦 你今日旺

黑豹夠做

肥lin巴咪嬲啦

近期跟開呢個group 買，真心幾準

Hi 靴仔

8.5細有無同路？

煩唔撚煩啊屌你老母
開幾撚多個分身啊要

半大

要客了

角球要大了

烏干達了

好耐冇見

有聖要咩

黑鬼識入波？

半大3.9

識跑得啦 帶埋個波入龍都仲得

22條黑肉腸

賣料狗？

齊羊ok?

不了

wakanda 7號個樣好似文尼

跟大船
要下盤

剛果18cm

入球單

連登大船順利CRASHED

日日都狙 肥lin我冇得罪你

無知一問 有咩咁勁 個個都wakanda

今日咁旺半大,鳩篤場非洲玩下

臨尾回大飛
收收皮先

black panther

黑豹都唔識唔好賭

因為黑豹

又記得我

似

勁是唔需要理由的

開波了

黑豹 禁屌

剛果100%了

鬼um眼買左巴西半和美國讓球和

派我

點撚樣睇啊 D色一撚樣

1c

屌你 兩邊都紅色

咁快c

紅黑紅紅黑

好黑

有無link

wakanda1射

cable

師兄又燈...

紅藍 vs 全紅

睇表演啦

分唔到樣 個個都咁黑

睇你又多個❌

馬會個和2分鐘跌左0.2水 和硬咩...

呢排買波好似鬼um眼咁
想死
針左好多注

我明111111111

和波

班力架撞哂樣 有幾個簡迪文尼巴神咁

主隊屌打

wakanda mane

佢要左咩？

半大未

8.5s

24

換黑豹入來未

好撚嘈

跟實我明
8.5S

有無識驅邪既手足幫我改改運

Now

唔識力架波 馮感覺

屌

大戶

gchi

阿狗賭王

其實邊隊係Wakanda?

好快收錢

性交轉運

主fg same

wankanda forever你都唔識?

留tg 我做1

跟FG了

好打極有限

唔好亂跟
我真係唔識力架波

唔係呀
睇緊直播分唔到兩隊人

尼日冇盤

全紅wakanda

黑豹有冇上場?

半大24

邊面襟屌？

-1 win了

55球

有iwobi

客隊

角球？

炸

報假.？

40:0

隻色真係好難睇
全部都係力架仲要

tiffany唔係到到你接更

新嚟？

又中柱

2c

1:1

0_1

角球半大

買乜外國馬好？

goallll

0:1

今日買角細輸到仆街 比我中返場得唔得

WAKANNDA FOREVER

goal

wakanda!!

Wakanda forever!

wakanda

要4.5先大

仲有無 的波

On9盤都輸埋

wakanda !

黑豹好波

睇黎Fg唔旺我

係咪黑豹入

jumpef

烏仔正氣

on9 主

屌你老母，mytv delay幾分鐘

02

買返盤la

黑豹goal

fifa角球屈前柱

U21 兩場上盤都有3倍

wakanda forever !

下盤又羊

半大啦快手

tips？

又話主隊多球星？

兩隊波衫前面睇一樣既

買左主FG
1分鐘輸錢

烏干達forever

前柱頂入

半大日比多球

正氣日

可能收左錢

主 ng 100%

0:2

史達0:2

主隊d球星呢??

下盤又要撚上盤狗

以為琉球

係....

嘩屌你d波衫色咁近似都得嘅
你班nigga係得嘅

腳仔軟

He望back!
He望back!

Gg

主隊反CUP4倍

wakanda !精神！

黑豹個國家好似成日隱藏實力

買主勝係咪針得

買咗下盤點補好

尼日利亞唔會 波衫好靚

幾大揪咁

話左啦 wakanda咁高科技邊有得打

補乜撚

差d 02

全身紅色係黑豹？

剛果上盤24

頂柱邊出

主cup4倍抵買

wakanda assembles

傻豹

烏干達的實力不算太弱，陣中只有3位球員年過30，陣容十分年輕，而且大部分國腳均於非洲聯賽搵食，經驗雖然不足，但勝在默契、體力皆不俗，有時預計球隊成績，並非愈多外流球員就愈好，尼日利亞就是最佳例子，筆者估計今場與揭幕戰一樣是攻防戰，上半場烏干達體力充沛時或可保持不失，但最終贏家，始終會是平均實力較佳的剛果民主共和國。

原來馬會要左剛果
無了...

我買左10蚊主勝

等入角好過

快入多球

球星比人禁屌 笑死

快咖喇

又差d0:2

wakanda入完一粒仲攻得勁

好勤力

黑豹隊好撚勁

Wakanda勁撚到

0_2共

狗會d非洲盃精選！

剛果啲猩猩廢到

D死力架又踢假波
又話剛果一堆英超兵

有一必有二 中左allin3

客NG

下盤贏緊粒 易到

FS巴跟住買咩

信唔信莫迪

下盤穩了 主廢到

4倍 中左FatFat

買咩

早知唔買+1 直接客勝

事前要左角細

想買黑豹

客

個球場嘈到呢

咁多差d 就買客ng

客勝補多注1.66
收息

班猩猩打假波confirm

好多人係度叫2和B？

呢場波好睇過u21好多

Vuvuzela

佢地落腳幾流暢

蟬鳴

d球星上力未

wakanda NG

等睇尼日利亞表演

黑鬼邊識入波嫁

開半大先啦

埃及咁撚柒 驚尼日撚

同中東果班有得揮

22個黑鬼係場上跑個畫面好治癒

Iwobi

大家都係nigga

同有梅沙

買親莫迪都閪 仲追唔追好

場 nigga 波睇左 5分鐘已經覺得悶

想問大家上唔上倒千尋影視app?
成日睇睇下又睇唔倒 宜家直頭連唔倒線

又開下盤 有無咁多下盤呀

屌 主隊cup啦

客穩啦

得wakanda個教練唔係黑

客+1水泥gel

wakanda 點豬

非洲仔好似好少刷角

上盤水泥針

黑鬼半大

3c

買左剛果嘅gel定頭收錢啦

奇蹟半大

跟左你wakanda

咁樣送c

你班仆街咪gel啦
岩岩琉球主場幾十場不敗都gel到輸撚左

黑鬼識入波咩cls

冇gel 叫wakanda forever

烏干達gel

推

熱撚到要飲水

快半大

屌買左半和 你老母

wakanda ng

8.5s繼續冰實

wakanda點輸 gel撚到完場

有寫球星都信唔過

屌你班猩猩死番屋企食蕉啦

剛果叫有球星?星邊撚到星啊

入多粒派定心丸

下盤真係gel得

咩人會買半大

11隻黑猩猩lo

on9 jai

見到你叫波真係gel得

4c

5c

突然刷角屌

角細針

all in 左半和 針

客入多球派定心丸

On9 連刷

正路都唔會買角細
猩猩踢波少猜波多數爆底

米基爾仲踢緊尼日國家隊

球猩

角細24

連角

黑豹勁到

馬又輸波又輸 屌

wakanda屌打 剛果即場仲讓平半

半和crashed

剛果幫下手開半大

幫手刷下角

半大奇蹟

剛果cup啦

半場一係追和一係比人入

封咩

封?

刷角未

12m la

撲跌wor

買D wakanda NG 先

Who 12m

咁都無12m?

no pen

屌 一做半大狗就死

冇var

勁到

No goal?

快入

半客gel

邊個犯規先

絕殺

10.5s 穩

wakanda單刀 剛果龍撲唔到 撲跌左wakanda唔吹

6c

WAKANDA cashed FOREVER

難民盃真係打死都唔玩

無啦 咁都唔比12m

8.5細

大船8.5B

黎緊猩猩盃有角全部買哂角大就岩

半6全8

莫迪出左陣 強唔強陣

角大！！！ 角大！！！

8.5gel得未？

no

7c

777

Wakada個右翼快到呢

8.5s 半場都爆

角半大

角細黨慘死

真係慘 有var一定12m

芒果俾人壓住打點讓

mane

半7麼咒上啊

半和dllm

有黑豹點輸

11.5有無人追

8c

888888

完了吧 撕飛

文尼係塞內加爾

準備半場收c

屌買唔撚到11.5B

8ccc cls

半8全?

俾人踩 拎王

屌你老母 又輸

頂入左 1比1

個樣似

哈

講笑

Show Blocked User - 王敏奕

半8開12.5屌你老味

12.5b入唔入好

40:1

8.5s 頂你老母咩兩隊死黑撚 斷手斷腳死啦

半大狗！

12m又唔比 屌你買親半大都有呢d野

入

角細又死

12.5b?

宜家先上半

all in

剛果 我屌你老母
下半唔杯俾狗屌！

笑撚死人咩 10.5s 穩

想夾一夾佢

黑豹一打10

剛果民主共和國(主) 對 烏干達(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@3.10
下半場都係鳩猜架喇

唔洗頂拉

8.5b gel定先

德國半大

半8全8

ok

非洲角好難估

半8全8我拎個屎忽出黎比人屌到失禁

wakanda ng好穩

跟機

留明待屌

半8開12.5

好彩隻蔚藍海角win贏返角細輸嗰d
美洲波唔再掂
係又斬 唔係又斬

成場10分鐘刷左5隻角喎

下半5c唔難？只怕無啦啦冰角

德妹半主ok？

邊個大户重注左12.5b

太低水

今日日假講好齊齊做大波？

角細又要爆

德妹半大

屌你好耐冇見你

去左邊

FS大戶係咪要左客NG

德國點買

呢排沈迷咗番工

有咩好工番？

我覺得睇定d買即場大or細波好d

介紹我返

垃圾飲食

你大把工番啦

12.5b la

挪超莫迪?

WAKANDA 入未

兩個成日針

角大24

失業now

0-2

半8全8。有無機

笑死...球猩

屌你老母 猩猩第3球準備

買唔切呀

屌你老母撚半大

唉入左球唔使刷角了

你老母又撚半大

英超球星呢

wakanda ng cashed

WAKANDA FOREVER
WAKANDA FOREVER
WAKANDA FOREVER

仆你個街
真係派錢

又撚半大

屌係老母剛果

黑豹又拯救世界

wakanda gel

12.5b

英超喎 德甲喎

想買莫迪 有冇人跟

仲追唔追ng?

個龍咁撚屎嘅

角大ready 一樣劇本

Marvel撚靠呢隊波贏番張戲飛了

追啦

黑豹都入到你兩粒
剛果翻去賣生果啦踢乜撚野波

剛果反杯派兩個300

Wakanda 要拎盃了 勁到

要求CHECK下WAKANDA D球衣 一定裝左D HIGH TEC

無咩可能不過我lm

今日針撚到

留名

德妹半大24

剛果刷角啦

改一改名

要了保拿斯位師兄上左天台未

醒未

筆者估計今場與揭幕戰一樣是攻防戰，上半場烏干達體力充沛時或可保持不失，但最終贏家，始終會是平均實力較佳的剛果民主共和國。

買剛果

Me me

真

8.5bjump

剛果比人禁住打

主ng

8.5b
9.5s
點部署

屌你個系真係唔刷角

客ng

12.5s

9c CASHED

9999

刷了

主仲刷

gel

今日暫時10中8 下場 莫迪9.5角大

Jump

主一定狂刷

8.5B咪CASHED

跳

快撚啲入啦德國妹

Cash完就jump

-4 快刷

德妹

巴甘保 保拿斯

德國入球大又輸 輸撚夠未

睇連登十三戰十三敗

10.5s 等死中

10了

德妹不入俾人入啦

CCCCCCCCCCC

誇張 14.5

又多手買角細

咁刷得

剛果上場刷到咁痴線仲開8.5
加埋我明要埋細
我覺得按埋層樓ALL IN都唔過份啦

明亮又黎料

11c

無限大

剛果追和我切呀

wakanda完 買唔買得切1點

wakanda領先兩粒仲係咁刷 呢d咪正氣囉

又唔早啲講

屌你D罰球勁過牙朗

14.5 好大機會開到

WAKANDA 贏都刷

ngng

-1-1-1-1-1

補角大追番半

14.5s @1.93

買左莫迪
wakanda派埋推尼日

wakanda ng ok?

黑鬼入球大已死

14.5b入手了 快刷

德國妹想點

手持8.5b 12.5s 14.5s

14.5再買

same

未見到龍門咁大份 wakanda個龍

莫迪串個即場角大好似唔錯

冰封

買完即刻冰角

12點有冇高手？

9.5 大角

唉 德妹又妹

烏干達 屌得咁開心 入多球來睇下啦

1:0

德1:0

出左莫迪分析

ok 針

德妹入多兩粒呀求求你

屌你老母冰角

烏干達快手整多粒

咁都要var

不能不了

德妹炸？

邊度睇到？

想知，求水

on9球證咁都要var

Nigga 盃 -2c

14.5s allin

莫迪半一再信

信了

跟

14.5b jump

又var

德妹12碼？

莫迪
獨家分析：
主隊隊名太長 太難記 不作考慮
反而客隊個名只有2隻字比較短 球迷更容易創作打氣句子 士氣上佔優

做乜鳩場波

wakanda forever!

德國妹12m

14.5 13.5s

12m喎

半大只需。。。

今次1分鐘得啦

咁都12碼

12c

屌 仲刷

13c

wakanda正氣到癲

比莫迪撚過幾多次

20

半大gel

踢唔到波直接當你踢落隻腳到

屌你老母 想點啊all in左13.5細 即2連

14.5b -2

輸半大 但執兩球客同角大都夠

12.5B goal

德國半大goal

15.5b

咁撚易有角

屌德妹

莫迪買得過？

想要下盤

買得過

3.5 s dnlm

14.5b

半大cashed
愛德妹

尼日尼亞想拿紅牌